今日涼咗好多

記得著多件衫 帶多件外套喔
凍親病咗就慘慘豬囉

香港濕凍全世界最凍 連登仔禦寒能力勁過西伯利亞人